覺唔覺細b哥篇道歉文勁撚屈機？

林鄭：呢個道歉理應係十一個月前應該要講，但當時因為中聯辦關係所以我無講任何野，到721事件再開始我已經選擇準備出黎公開道歉，的確錯就要認！

中共：其實我唔係逃避呢件事又或者我唔認錯，其實好早我已經打左篇公文係講關於六四呢件事，但因為中間牽連甚廣，導致我被黨員們阻止。

細b哥

條撚樣三觀有問題
點會覺得有歉意

三你老母觀呀
屌撚死你個on9仔

老鐵666
牛逼死了